Відповіді на теоретичні питання.

1. Чому для роботи з input не рекомендується використовувати клавіатуру?

   На сучасних пристроях окрім клавіатури є інші способи «ввести щось». Наприклад, розпізнавання мови (це особливо актуально на мобільних пристроях) або Копіювати/Вставити за допомогою миші. Тому, якщо ми хочемо коректно відстежувати введення в поле <input>, то одних клавіатурних подій недостатньо.
